紅磡港鐵站個設計係咪on9

關月台嗰個咩事
時間電腦計㗎喎

最仆街係部電視好撚少，想轉月台都要搵一輪再搵出口

全部車都就哂你好無

忍多幾年 嚟緊搬月台

最好屋企樓下

一班車既時間都唔等得，有冇心急成咁呀？

專登
等d人無咁易衝門

關Regeneration braking事掛
一部車停 俾電另一部車做starting

你諗起 你落車對面有車，其實咪即係果間車d人等緊你

點都要有班車做等架啦

仲搭黨鐵

油塘轉車咪又係咁, 紫線一到, 綠線即走

咁之後搭其他車囉，再唔啱咪打的

特登，廢事你地衝過去跌死左黨鐵要賠錢

個廁所喺月台先係戇撚鳩

費事你班on9衝門呀

加多班特急列車，由樓主屋企果個站直到樓主公司果個站

仲有 入左秋 個月台都好似焗爐咁熱

直接行路軌過

荔景
啲人衝到仆街

仲要用交通工具咁悲哀？

我發覺唔可以靠電視，睇唔切
要用聽覺，聽下邊邊月台有廣播
聽到對面月台廣播「往屯門列車即刻開出」就即刻狗衝去對面

衝到對面岩岩走左